垃圾The ONE發國難財

DLLM 垃圾THE ONE

每次有遊行、快閃呢啲活動，都妄顧租戶安全！！！明明已經有大批示威者係門口，啲租戶同事問親商場controller，diu你地班仆街淨係識講商場未有通知，有情況會用緊急聯絡人wts我地

收皮啦，等得你地聯絡仲有咩安全可言？再加埋L3班租戶公司高層又係好L仆街，樓下幾層都收哂皮，都唔俾收鋪，仲要講「有生意？仲有人行？」「咁繼續開住先！」？？？你班仆街係office涼冷氣，前線班員工安全就唔L考慮！！！次次都最後一刻先批收鋪，有得走嘅時候已經無車啦！！！我地只係打份工，唔係賣命俾你地班賤人呀！你地班垃圾淨係顧生意利益，員工唔係condom呀！唔係俾你用完即棄！

仲有上次，對面尖咀狗屋咁L近，舉L哂黑旗，THE ONE又封哂前後大門，唔放行俾示威者避，最後租戶又搵班controller問商場會唔會停止營業，竟然當刻都仲話無指引？？搞到班租戶員工要走緊急通道，仲要聞到TG味，DLLMCH

大劉個仔想有咩期望...

馬化騰雖然大陸人 都叫實業

大劉個仔有咩實力

THE ONE班controllers

唔該你地提早通知

唔好次次都等最後一刻！！！

The one control廢到爆

上年商場開門前可以連續幾層俾人爆幾間鋪
完全唔駛負責任

返親大貨要用貨𨋢次次攪勁撚耐

有乜大事發生時
佢堆staff淨係識影相交差
純report 零行動

Diu，大劉個仔有L用？

商場啲仆街話租戶自行決定，班公司高層又話睇商場頭，即係員工唔L使放工啦

佢而家淨係識夜晚11點後樓下mark訪客登記

推！

仲要怕死到收撚埋晒啲垃圾筒

自！推！
陣間各區開花見！！